香港人生活係香港太大壓力，有時仲衰過it狗，入黎小圈子呻下

香港人生活係香港太大壓力，有時仲衰過it狗，入黎小圈子呻下

廢中廢青吹水tg禁止色情暴力

推

屌你老母個title on9到, 乜撚香港太大壓力, 衰過it狗, 9唔撚搭8
5p交友就5p交友, 起埋D傻閪title賴撚有共鳴